780 同程藝龍苦主區

16.5 入，之後就跌到澎澎聲。而家升一日，跌兩日，幾時先返到家鄉

我均價17入左8手 完全冇驚過
最底再溝 非常睇好佢

點睇好佢？

拍住微信小程序 冇得輸

呢樣真